中三選科問題

今年阿女form3要揀科,佢話想讀phy,chem,bio同m2,老婆話讀呢啲科冇前途叫我勸下阿女,我陳晚同佢講,hku science engine坐底都要dse 24分先穩陣啦,你讀商科嘅19分就入到hsu bba,點解要咁辛苦啊
跟住佢發曬脾氣鬧我,你而家係咪睇唔起女性啊,又話我mansplain佢又話我父權上腦
老婆話我勸唔掂個女今晚就冇飯食啊

HKU 24分

唔好學人偷食啦

Cu 18分

成個year1冇讀過書,點追?

爺爺8歲死咗

我借咗ac畀同事用

開埋d 膠post
以為好撚風趣？

認真答下，小妹都想知多啲～有朋友中三～